\chapter{Adres repozytorium}
\thispagestyle{chapterBeginStyle}

Repozytorium z kodem źródłowym gry znajduje się pod adresem \url{https://gitlab.com/gravoo/my_game}

Wymagane zależności na platformie Ubuntu bionic to build-essential g++ cmake pkg\-config libglfw3-dev libglew-dev libgl1-mesa-dev

Do skompilowania i uruchomienia aplikacji, po skopiowaniu repozytorium i wejściu w katalog my\_game należy wykonać:

mkdir build \&\& cd build  \&\& cmake ..  \&\& make  \&\& cd main  \&\& ./my\_game

